QNAP問題

好耐之前買左個TS-209 Pro II 插左兩個HDD 頭先蚊左一蚊 想換落個新嘅NAS度
個下先發現set up個新NAS會format HDD 諗住擺番HDD落個209 copy番D野先再安落個新NAS 點知再插番就有問題 連唔到去 而家個info燈長紅 有無解決方法

usb logo右邊個個

插新hdd係會做一次scan先，完成了後先有option比你build番raid

原來自己on9 解決左